法國小品 醫生速遞 討論區

呢套法國小品又幾緊湊無悶場，有笑點又有緊張感
放鬆睇戲幾好睇

岩岩睇左，簡單笑下輕鬆下

想聽日睇

尋日睇完，其實笑點有少少舊，不過當輕鬆喜劇看下咁

同期「新片」不如睇寅次郎

西客老是常出現

外賣仔同光頭佬有緣

正常都會唔認得個外賣仔

完得有少少突兀